而家有邊間旅遊保險因病出唔到發係claim得足架？

平時都係留意下行李遲同航班delay

而家睇嚟要買定份包因病出唔到發啦

各位巴打有無邊間推介